Title: VII Marcha por la defensa de los derechos de los animales
Date: 2015-01-23 14:30
Author: CtgAdm
Category: Fotografia, Voces de la Tierra
Tags: marchas animales
Slug: galeria-nueva
Status: published

En Bogotá cientos de personas salieron  a marchar junto a sus mascotas en una acción de exigencia al respeto por los derechos de los animales.

\
